相擁我所愛又花幾多秒 扯起了

點解聽歌果時會聽到 扯起了

唔信你聽下

真係架, 大家聽下啦!!!!!!!!!!!!!!!!!